surface laptop 3 i7 13.5 vs macbook pro 2020

surface laptop做緊特價 i7 16gb ram 256 ssd 10988
macbook pro i5 16gb ram 512 13999

主要出街用 唔多打機 會執相
surface laptop 好似好吸引同輕d但驚佢唔耐用同維修要send去支那

跪求大家睇法

冇tb3 差d

macbook 啦
買notebook 用windows 盞自己搵自己嚟搞

唔多打即係會打啦
打機用mac玩自己

M$硬件真係

會打機 >>> windows
唔打機 >>> mac

surface 係冇得整，直接換部翻新機俾你

無得整真係好concern

mac 用steam都打到機？ 我只係想玩aoc